早餐：09032017

D湯無色

弘B 你到底幾撚時死

弘b
個早餐好正呀

華安？